突發？咪同我講笑

我聽日工都唔返，呢兩日收工又一早訓，就係想發個好夢，最後通牒都出埋，又縮？要留守嘅今晚都出左黎，我聽朝出去睇風景吹下海風我都要出，屌你老母

我理撚得衝定唔衝，總之7點金鐘
我理撚得衝定唔衝，總之7點金鐘
我理撚得衝定唔衝，總之7點金鐘
我理撚得衝定唔衝，總之7點金鐘
我理撚得衝定唔衝，總之7點金鐘
我理撚得衝定唔衝，總之7點金鐘
我理撚得衝定唔衝，總之7點金鐘
我理撚得衝定唔衝，總之7點金鐘
我理撚得衝定唔衝，總之7點金鐘

推

夠膽同我行出黎，自由閪！

派花又得，跑步又得，撥水都得！！！！

話左要去食早餐就梗係去架啦

搵唔到目的嘅人都同我行出黎親身搵，搵唔到先同我講冇！！！

[black][/black]

準備好啦

聽日衝定唔衝，大家都係戰友，記住不割蓆不篤灰不分化。
小小建議，大家做文宣就係想抓住民意。所以聽日衝，都要有理有據先衝，最好唔好主動使用暴力。
我自己認為聽日集合後，拉隊去警總集會，播放濫權影片，聚焦民意一齊去追究黑警責任！

出去搵靈感搵野做

g20就到喇，我地所有目的都未達成呀，袋住啲垃圾先？人地第日又黎過喇

烈士聽日頭七，出黎表示下敬意都要

出黎呀 自由閪！

欣賞你，我請假個陣仲有同事恥笑我，理撚得佢

講多聲，岩岩出去金鐘發現有鬼，佢一路係政總附近行黎行去，又影物資站，之後用語音同講國語嘅人報告，聽日大家小心喇，鬼就一定有嫁喇
ps.多數賊眉賊眼好易分

我理撚得衝定唔衝，總之7點金鐘
我理撚得衝定唔衝，總之7點金鐘
我理撚得衝定唔衝，總之7點金鐘
我理撚得衝定唔衝，總之7點金鐘
我理撚得衝定唔衝，總之7點金鐘
我理撚得衝定唔衝，總之7點金鐘
我理撚得衝定唔衝，總之7點金鐘
我理撚得衝定唔衝，總之7點金鐘
我理撚得衝定唔衝，總之7點金鐘

Push!!!